有人唱願榮耀歸香港都比狗圍

佢又唱得幾好聽
圍住都照唱 濕晒

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

拉佢咩？公眾地方行乞賣唱？

屌你busking 又唔撚得
跳老舞大媽拉哂未

呢啲要tweet出去啦

咩世界

幫手upvote

唱得很好聽,!!
死黑狗, 以狗多欺人少,正廢柴!!! shame on you!!
有本事來隻揪罷!!

企街大媽唔見你捉

+9吟遊詩人

最後點

琴晚聽佢一陣 好好聽嫁
點知走咗冇幾耐就上網睇到佢畀狗圍

三毛味出哂黎
扮激進唔係咁扮架

大媽又唔圍下佢地?
同D呀伯一齊圍大媽都幾好睇

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化